澳門賭場防洗錢 限兌籌碼 中介八五折「散貨」顧客恐執笠爭提款

節錄

澳門賭場防洗錢 限兌籌碼
中介八五折「散貨」顧客恐執笠爭提款

【本報訊】武漢肺炎加上中央嚴厲打擊資金外流，令澳門賭業雪上加霜。最近網上流傳太陽城集團現金流不足，無法為客人兌現籌碼。太陽城集團否認拒絕兌現籌碼，但承認為防止洗黑錢，調整兌換現金碼方式。澳門博彩業工會指出，為打擊洗黑錢，賭廳和博企不會兌現無投注紀錄的現金碼，有博彩中介人因此在場外以八五折出售籌碼；更有顧客擔心部份賭廳在疫下倒閉，早前曾出現兌碼人龍，賭廳需設立每日兌碼限額。

相關新聞：現金奇缺 業界求「財」若渴

「我唔係攞我存碼啲錢走，我係攞我贏嗰部份咋嘛！。。。。。。。。。。，要求兌現賭枱上贏得的籌碼，職員卻着他們把籌碼存入戶口。

■太陽城集團指調整兌碼方式是為防範可疑交易；圖為太陽城貴賓廳。

網傳現金流不足 太陽城否認

澳門賭業最近限制兌換現金碼，只准兌換有交易紀錄的現金碼，一改以往自由兌換的做法，。。。。。。。。。。。。。貴賓會每個獨立戶口每日交易均有上限，戶主必須親自提取籌碼。

新澳門博彩員工權益會理事長周銹芳指出，澳門博監局一直有防止洗黑錢的規例，。。。。。。。。。。。。。。。，但此舉令部份招攬賭客的博彩中介人無法換碼，甚至需在場外以九折或八五折出售籌碼。

生意銳減下，有賭場貴賓廳曾經全日沒有一位客人，她說：。。。。。。。。。。。。。
。。。，「唔會冇錢嘅，太陽城公司戶口有60億（元）現金，一億、兩億（元）呢啲對佢都係小數字。」

陸客消失 職員「放假放到癲」

她指防疫措施下可開業的賭枱減半，賭業人員平均需放半月無薪假，。。。。。。。。。。。。。，大陸客會透過公幹名義到澳門時賭博，「（客人）有頭有面，人少又怕人認得佢」。

另一位業內人士更說，賭場職員放無薪假個個「放到癲」，。。。。。。。。。。。。。。不過該名業內人士則認為內地開放自由行到澳門「放人唔放錢」，對賭場沒有幫助。

澳門立法會議員區錦新亦指，。。。。。。。。。。。。。，澳門人想返大陸都換唔到錢」。

澳門末日終於到左

十一全面開關， 再睇下點

一開關即刻擠提

咩人會拎住咁多籌碼咁耐都唔兌？

洗

我。。。。。屌。。。。。你。。。。。。。。。。老母。。。。。。咩

推

有好多大陸人開左戶口， 入面長期有幾百萬

一定要全中國人都知道洗米哥係手足

得60蚊，一蚊兩蚊係小數目咩？

中共回血呀，仲俾你賭錢擺錢喺澳門咩，同香港都要走啦！中港財務互通，國安法直接洗頭囚車載走

老老實實 85折係恐慌拋售
聽聞以前公價係折讓1-3%

另一邊廂，港共傀儡正準備大興萬億明日大愚為黨獻上汗血寶劍

之前我開post仲有條傻閪唔信出曬通告文件，我成百個都未攞到

賭場變胖虎

賭客成大雄

自爆個場得60億？

85折係要錢唔要貨
直頭似收到風d賭場會收皮

無現金?? 唔做得網上轉帳??
定係全部黑錢一定要拎現金??
或者根本賭場戶口真係無晒錢??

聽話啦好無

連賭場都無錢

你幾多厘息，聽講依家開到20

唔敢入，始終賭廳唔係賭場，爆煲無仇報

賭廳同賭場有乜分别？

利申：無入過賭場

賭場要拎牌，澳門得3正3副

賭場可以再分d房仔比私人再開廳，你可以當廳係小賭場，但呢隻小賭場只做大額客，基本上廳都會收存款，你當係定期

存款有兩隻，一隻係疊碼仔擺低預備隨時有客隨時可以拎出黎比客賭，一隻直頭定期唔郁得，詳情睇各自既deal

賭場同廳既事唔關我地事，但聽講廳依家十萬廿萬都受，開20厘盤口，假設你同金沙鬼佬夠熟，佢肯比間宴會廳你，你就可以開，跟住因為你現金唔夠多，你就會比息收人錢，同埋好多支那係賭白頭片，返大陸先找數，咁佢找數前你都要出糧比租周轉

個廳主一鳩走佬返大陸，大陸法律唔認可境外賭債，大陸人本身都唔做得廳主，要澳門人，所以衰左基本上無合法追債呢樣野

利申：聽返黎有錯勿屌

85折可能係泥碼或者專用廳碼，賭場大笪地現金碼85折你有幾多我要幾多

我之前放十厘

識人先得?

11月照搞賽車 想睇仆街

終於有得贏莊家

買左之後 ,又買莊又買閒洗晒佢得唔得

事實真係咁,所以自從大陸法院判咗賭債喺國內唔承認後，賭場賭廳唔會借錢畀一般大陸人，變咗交由大陸中介人借錢畀佢揾反來既大陸客，當然佢借得理論上就有本事收得返，
賭場將風險外包亦都將佣金或利潤分畀佢哋

如果冇default risk, 買大細 輸2.8 ％ 就cash出得番黎，85 折有冇咁大隻甲那

其實vip係3-4成生意係香港人，中場都有唔小旅遊客，我諗一般中産香港人一年最少去澳門一兩次，香港封關都翹起咗澳門

佢搞海外賭場 今鋪個天都幫盡佢

聽講以前 100萬每個月有1萬利息

放啲國人去用公款賭就可以！

之前講咗話有場計你玩幾耐
未必係轉一手泥碼轉現金碼就比你兌現金

會唔會變撚左冒險樂園金幣，要搵婆仔轉返做錢

咪係，佢95折比我，我都可以贏到佢破產
85折，澳門今次仆街了

85折可能係要現金cash
正常現金碼拎支票嘅話
學你話齋買大細蝕個佣都賺

廿厘

有無缺水到咁

國進民退

澳門突然又唔係中國境內

燊哥一去，中央即刻無面比。。

驚閪咩。下個月再派錢 就無人出聲

唔洗啊，早幾年放已經係呢個價

泥碼好多rules, 試過唔比買莊, 唔比2邊買, etc

冇影響，比95折我淨係買閒都可以贏到佢破產

睇下澳門會唔會未來幾年沒$派
如果係澳門人即刻上街

防洗錢呢個詞以前好少聽
防洗錢既意思係咪即係以前既防洗黑錢？

廣東省政府幫手「投資緊」
幫緊你幫緊你

真 RTP有97% 點買都贏

唔係聞到味點會咁拋啊
遲d兩折唔奇

對大戶先有影響咋，傻散咪照去玩兩手

加速洗錢

貴賓廳將來會衰落 , 以做中場為主，個個帶幾萬去賭

搞壇大龍鳳
轉頭自己喺門口開多檔85折
發達大計

賭收應該每月100億，餓唔死，又唔會發達

講個笑話，澳門賭場要防黑錢

所以話奶共既冇乜好下場

垃圾地方當正自己拉斯維加斯咁 搞呢搞路等乞食啦
隔離post都已經話大陸佬開始轉國家玩

維尼搞死左東莞，搞死埋澳門

全世界賭場都係用黎洗錢
你就防洗錢
笑死人

驚走錢

你唔係信佢有60億現金掛

應該係6/7月既事，有人撩我老細廿厘，錢唔洗拎去澳門，入香港戶口，我老細出去一問話澳門既債，支那唔認，姐係收個廿厘賭緊個廳頂唔頂得住，就算你澳門人澳門債，去珠海法院都告唔到，廳主一返珠海就一條好漢，佢就打消念頭，仲有人教佢幫廳主買保險

年年派錢 會唔會今年派籌碼

Lm

股價疫情以來好似仲升左

嘩，成10厘息，難怪你放成百個入去。

嗰百個本身有五十個係以前去玩，大陸佬比，19年前我每年返香港都會過去玩，本身冇諗過貪佢嗰十厘

諗多左
敢怒不敢言就大把

有12厘
用去賭一轉，當輸10% 都仲有賺

澳門公務員咁高人工，又派錢，財政頂唔頂得順

澳門人點會夠膽上街

澳狗
我支持共匪出坦克車

若果唔計今日發生嘅風險，正常投資回報好難跑贏10厘

轉去邊到?

菲律賓/越南

其實已經好撚肯定收皮, 執笠.

如街客都買到８５就真係執啦
呢Ｄ錢邊係你賺到

仲有唔知邊個天才諗出黎既賭場實名制

之前老細大推實名制，原來原因係咁

仲有香港

偉大的唯一大帝習主席

廢話

你幻想太陽城戶口係一個唔駛KYC既銀行戶口，可以匯款去世界各地 咁你開唔開？ 擺唔擺錢入去

我鳩估係有aa等錢洗，個廳拖住佢唔比，先會咁樣散貨

對個廳黎講賣到碼，aa蝕幾多都好話鳩知佢死，錢就唔比，有本事你自己賣碼套現

無錢既人

唔洗KYC真係好吸引

實名啦 唔好煩

點會有
現金六十億，分分鐘銀行都無

全部大劣人諗住買樓花抄樓
真澳門人一早有幾層樓啦
以前做荷 幾個月就買到一個單位

輕鬆走曬啲錢

係賭場開戶口, 定賭廳
佢執左係total loss?